點解1010可以咁撚慢

4G會成日自己跌3G
上唔撚到網要自己手動轉3G先可能上到
但係地鐵隧道九成九上唔撚到
App有回報功能但未開
網站仲學人話未來上5G快到1Gbps
最大問題係點解4G可以慢過3G
貴又貴撚過人
咁既速度我轉用幾十數收慢128kbps 唔撚好？
垃撚圾公司

你又做乜鳩
我話慢 你就sell
我冇約既話晨早自己轉左台啦